其實大家知唔知我地挨打緊,8千個手足日日心驚膽跳比人告坐監,嘈小兩句盡做,就算1%機會都用100%心去盡做

35+又嘈話無用，你唔撚做點知有無用呀
7up又話無用，9做，咁可唔可以做左先
你做完無用最多都係浪費時間
但到時有用，但你無做你後悔都無用

日日睇住手足比人突然告重罪
我自己都睇到痴線
諗下當時人會點，見到你地為咩鳩白兵嘈
不過試盡一切可行辦法幫手足好過啦

家下可唔可以就算得0.001%機會都拎100%心去盡做

大家可唔可以用互相欣賞各自努力

唔係咩都話無用

今日開始可唔可以多一分支持小一嘴質疑

睇見你哋火都嚟

借個位唔好意思
抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

兒子亦對外面資訊甚感期待，例如連登熱門帖文，「有一期同佢哋話，出面依家拗緊『鬥黃』，仔仔就話，『唔係呀？咁多手足坐喺入面，出面竟然有精力講呢啲嘢？』」

condom仔唔去進攻功能組別走去掟汽油彈
戇鳩鳩

流亡手足記得9月返嚟投票呀
輸咗唯你是問啦

各有各做互相支持得唔得
咩叫condom仔呀
你放棄咗好多人未

咁想問你有咩提議
定你覺得坐係度就最大機會

我咪建議流亡手足九月返嚟投票囉？
冇抵觸你喎

我叫嗰包放棄咗體制內抗爭嘅人去體制內抗爭喎

點解班前線佢哋要放棄喺體制內投票咁on9

喂 點解唔可以各有各做
你有你體制外
我有我體制內

我唔認同體制外
我係咪可以唔理被拉既手足

最撚垃圾就係你依d人
成日一副眾人皆睡我獨醒

咩都唔滿意咩都覺得無人
好心啦

最撚垃圾咪係你囉
贊同你又唔撚得？戇鳩㗎？

咁多謝囉

梁繼平同黃台仰9月唔返香港投票正衰仔

真心覺得你on9

sorry

可唔可以就算得0.001%機會都拎100%心去盡做

唔好咁話自己
我好贊同你咁戇鳩

你喜歡啦
大把人重盡力唔同方向做野

你咪繼續周圍單單打打囉

無所謂既

我對得住自己良心就夠

你乜都冇做緊係得住自己良心啦

黃台仰同梁繼平兩個白票撚直頭係人民公敵

push

算啦 你鐘意點就點啦
你有你體制外
我有我體制內

加油

紫青爸

兄弟爬山

梁繼平明明叫人35+，咁都可以比你屈做白票撚

我們沒有內鬥的本錢
內鬥之前諗一諗係你想鬥嗰位手足乞人憎啲，定係你眼前嗰隻持械警甴乞人憎啲

條引戰狗太明顯啦
齋up、乜撚都無用、咩都唔做，黃圈無用、投票無用、和你sing無用，係屋企日日叫春等美國黎香港最有用

Push

見咁多表情符咒
一睇就知係港嬸

係
其實浪費心機懷疑有無用
不如鼓勵或幫手一齊做

老婆好野
0.001%機會都拎100%心去盡做

條友邏輯好有問題

其實佢句句9up想撩人

推

睇怕都冇乜機

佢冇投票都係白條撚㗎啦

叫人投票自己唔投原來唔係白票撚
連登仔神邏輯？

可唔可以就算得0.001%機會都拎100%心去盡做

收皮啦

你弱智嫁
入左棺材係咪白票撚

佢都投唔到票

做到乜就做乜

扯到死人 你弱智？
佢兩個死左？

流得亡唔係因為會被人吿先走咩？